冇能力就咪X踢歐聯啦 意甲的臉都畀你丟光

3 年抽弱隊都出局 意甲真係比祖狗害撚死

明明朗之前仲係西甲捍衛者

黑氣石 之前祖鳩踢都有4 強

米屈
我朗之前8強揼地射咗球十二碼踢走咗佢哋